想問魚肉翅，唔用鯪魚，可以用咩代替？

外國冇鯪魚肉。

用紅魚或者鮫魚
Red fish/Mackerel
我都係外國 兩隻都有見過

我有Mackerel，係咪應該起肉，
然後攪碎，然後加栗粉。

唔知巴打睇唔睇到
早排見到有個我呢邊既香港人分享
佢係整魚蛋不過

掂！搵日試下
Thanks

咩叫魚肉翅

蝦膠囉

魚肉碗仔翅

鮫魚 鯇魚都可以